.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "janeiro 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: “/some path/with spaces”
.SH [OPÇÕES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Diretório base no qual a URL é salva. O padrão é .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Intervalo mínimo, em segundos, entre transferências consecutivas. O padrão é de 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Não transferir folhas de estilo CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
A codificação de caracteres para os sites que você está tentando fazer a transferência. O Padrão é tentar e adivinhar a codificação.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Qualquer link que corresponda a esta expressão regular será ignorado. Esta opção pode ser especificada várias vezes, neste caso, qualquer expressão regular que corresponda a um link, ele será ignorado. Por padrão, nenhum link será ignorado. Se filtrar expressão regular e combinar expressão regular forem especificados, então filtrar expressão regular é aplicado primeiro.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar esta mensagem de ajuda e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Somente links que correspondem a esta expressão regular serão seguidos. Esta opção pode ser especificada multiplas vezes, no caso, toda vez que um link corresponder a uma das expressões regulares, ele será seguido. Por padrão todos os links são seguidos.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
O número máximo de arquivos para transferência. Isto só se aplica à arquivos de etiquetas <a href>. O padrão é 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Máximo número de níveis na recursividade, ou seja a profundidade de links para seguir. Padrão 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Tempo em segundos para esperar uma resposta do servidor. Padrão: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Mostrar informação detalhada de saída. Útil para depuração
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar número da versão do programa e sair
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
